有冇巴絲讀過/讀緊CU Master of Cardiology

唔想再讀nursing野，想讀下專科
請問有冇讀緊或者讀完的巴絲可以分享一下呢科係點，會唔會好頹（有朋友講話都頹頹地），同埋讀完有冇用

Up...係咪冇人解答到我